竟然到今時今日仲有人企係政府個邊.......

無錯，就係小弟家中個2條藍屍。
小弟夜晚睇住太子同中大直播，真係忍唔住出左去中大幫拖。臨出門口個時，咁arm太子直播到有手足用火魔法幫間藍店裝修，個2
條藍屍就話咁搞到成棟唐樓著火點算?又話今日city話瞄頭嘅曱甴係少數，其他曱甴唔會咁嘅，我真係嬲到屌左出聲。
之後就係好似普遍藍屍咁話翻我先係曱甴，居然養左隻曱甴咁多年，點解而家仲有d 咁嘅人存在

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

以後只當佢地透明就得
Can you?

今晚真係好累，但係又瞓唔到，唯有閉目養神一陣，就去三罷

葵涌村今日仲有好多藍屍
經過今晚廿幾粒tg直射樓下，應該會少三分一

已經一早咁做

如果可行無後果，可以直接屌佢地老母
我由612開始日日屌，屌到佢地驚撚咗，宜加我係屋企佢地連電視都唔敢開。

可能好不孝但國難當前就算大義滅親又如何，最重要係你要狠下心來

我仲慘啦，一定大細都係藍，仲可以話被槍射既人仲打算跑走，
即係代表佢無事，行得正企得正怕咩被人拉。係到話被火燒個阿
叔好慘，但完全無視之前被人斬。成日話自已係中立，但開口埋
口都係責罵抗爭者，一聽到對自已不利既言論就即刻扮聽唔到。
最好笑係之前話前線手足都係讀唔成書既MK，食完白粉先去衝，
都弱智！食完白粉連直線都走唔到，而且屈都屈大麻啦！
然後睇電視個陣見到成堆中大生，即刻話受到蕭若元同泛民教
唆。血都吐出來！燒山一向都係燈神，用來笑下。泛民班仆街當年
點割蓆同多年來變相維穩，上得前線既都勁憎販民！完全同社會脫
節！
最恐怖係咩？就係呢堆野係由我個80後家姐加90後阿哥講出來俾我
阿媽聽！佢二個既學位都係英國買返來，唔似得我係自已考上三大，
可能英國讀書個陣識咗一大班蝗蟲，返到香港之後成日歌頌班蝗蟲。
順便講埋我老豆，佢三句唔埋兩句就歌頌黨，好彩佢成日唔係香港，
唔係實斬死我。
今之呢場運動令我睇到人性可以有幾醜陋，亦令我明白完來我地呢代
唔係廢青，仲好勇敢咁係孤立無援既環境下堅持。
阿哥！我知你閒時有上連登，我同你呢個一直唔肯表達自已立場既人
講，地獄最熱的地方是留給那些要在道德危機中保持中立的人！

去英國讀書日日群埋堆蝗蟲，一早蝗化曬